老老實實，有冇人係驚電話輻射架？

我宜家好興用speaker面向住個電話講，唔會再放埋頭，唔好睇少呢幾寸距離，已經好大分別

危言聳聽

最好帶耳機聽電話

係街我會等通左先擺耳邊

係屋企就會開speaker